\ProvidesPackage{kaf22-title-hw}[Титульный лист для домашних заданий кафедры 22 НИЯУ МИФИ]
\RequirePackage{graphicx}
\newcommand*{\techgroup}[1]{\gdef\@techgroup{#1}%
}
\newcommand*{\teacher}[1]{\gdef\@teacher{#1}%
}
\newcommand*{\variant}[1]{\gdef\@variant{#1}%
}
\newcommand*{\discipline}[1]{\gdef\@discipline{#1}%
}
\newcommand*{\workyear}[1]{\gdef\@workyear{#1}%
}
\renewcommand*{\maketitle}{%
\begin{titlepage}
\centering
\begin{spacing}{0.2}
{\scshape\normalsize МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РОССИЙСКОЙ ФЕДЕРАЦИИ}\\
{\scshape\small ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ АВТОНОМНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ}\\
{\scshape\normalsize \textbf{Национальный исследовательский ядерный университет <<МИФИ>>}}\\
\noindent\rule{\textwidth}{1pt}
\end{spacing}
\vspace{1.5cm}
\begin{minipage}{0.1\textwidth}
\raggedleft\includegraphics{styles/mephi-image.jpg}
\end{minipage}
\hfill
\begin{minipage}{0.8\textwidth}
\centering
{\scshape\large \textbf{Институт}}\\
{\scshape\large \textbf{интеллектуальных кибернетических систем}}\par
{\scshape\large \textbf{Кафедра №22 <<Кибернетика>>}}
\end{minipage}

\vfill

{\scshape\LARGE \textbf{БДЗ\@title}}

{\scshape\large по дисциплине \textbf{\@discipline}}

\vfill

\hfill\begin{minipage}{0.6\textwidth}\raggedleft
    \begin{tabular}{|l|l|} \hline
        Выполнил & \@author \\ \hline
    
        Группа & \@techgroup \\ \hline
    
        Вариант & \@variant \\ \hline
    
        Преподаватель & \@teacher \\ \hline
        
        Оценка & \\ \hline
    \end{tabular}
\end{minipage}

\vfill

{\large\textbf{Москва \@workyear}\par}
\end{titlepage}
}
\endinput